澳門緊急向武漢市政府發出請求，要求開通綠色通道讓肺炎病人直送澳門各醫院免費治療

左未？

Wfc

我覺得賀一城應該做多步，你喺自己澳門講有撚用咩，應該花少少錢去武漢電視台落1分鐘廣告， 如果驚國家唔知你做左野，建議去央視再落多30秒廣告

澳門：來了就是一家人，澳門與武漢同在

都無得醫，會有咩費用？

誤導性標題
拉

唔知係咪趕住去澳門免費醫病

我係希望賀一城為國家發展做多一步，始終澳門開放，包容，好客，一個鐘任做見血，應該為武漢同飽謀福祉，澳門大把水，點解唔做多步呢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

要去澳門醫病了